有無人識呢條女?成日係葵芳見到佢

佢講野好低b

點解會影到成隻女鬼咁

左邊好似正啲

唔撚掂喎

你識?

張相用左咩effect?

成張相都好撚恐怖

關你撚事咩

又要講多次

之前係club見過佢

好撚放

之後下文唔講啦

總之佢真係好撚癲

無啦啦影人做乜鬼